你的快遞可能已被燒毀

2020年10月13日下午18點50分左右，一輛滿載快遞的貨車在京港澳高速957公里處信陽段北向南方向，突然發生自燃，大火迅速包圍了整個快遞車廂，情況十分緊急。

你的快遞可能已被燒毀！京港澳高速信陽段一快遞車著火！
你的快遞可能已被燒毀！京港澳高速信陽段一快遞車著火！
你的快遞可能已被燒毀！京港澳高速信陽段一快遞車著火！
負責該路段養護任務的交通建設集團豫南分公司明港段工作人員，接到通知後，立即前往現場擺放警示標誌，安排專人在來車方向進行車輛指引，並協助消防、路政、交警等部門開展火情處置。

你的快遞可能已被燒毀！京港澳高速信陽段一快遞車著火！
20分鐘後，車輛著火情況得到控制，由於火勢較大，滿車的快遞燒毀嚴重，加上滅火過程中噴水、檢查，現場一片狼藉，萬幸的是人員有沒大礙。養護人員隨即對現場進行清理，為了節省時間，他們集中人員從單側開展清理，3車道僅用40分鐘就恢復了通行，由於被燃燒的快遞比較多，一時間無法全部運走，清理路面時把廢棄的快遞暫時堆放在右側車道和應急車道上，然後用三輛貨車接力運送燃燒的廢棄物，截止今天凌晨1點，京港澳高速957公里處北向南方向全部車道恢復通行。（河南廣播電視台交通事業部記者張睿通訊員馮芳）

真係燒毀，唔係銷毀

係咪入面有D電池之類呀
如果咁岩有人淘動物

電影情節?

偷機密野扮燒晒?